「FF8」恭喜 Elana 同 Dom一索得男

所以咁就要幫Cipher 做野

利申：睇左

走甩左，又有續集

個_ _好正

今集Brian戲份唔少

brian d 演技幾好 係少左d 對白